於中秋節被告非法集結

如果無人申請不反對通知書，警察會否在當日進行清場？
煲蠟變縱火、賞月變非法集結、玩燈籠變藏有攻擊性武器？